# Pytorch 1.9.0 + cuda 11 (beta #


### Requisitos ###
Tener GPU Nvidia
Tener WSL2 (Windows)
Ultima version de docker Desktop
### Instalacion ###
Es necesario crear una carpeta de nombre notebooks donde tine los archivos
DOckerfile
docker-compose.yml
en la carpeta ejecutar docker-compose up


